普通話，見一個，打一個

打完記得洗手

你成日操**媽的牛b 金拱門，你 第一個畀人打

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

老衲有特權

香港人唔會啦 反而會用普通話回答問路

老騙認同

台灣人

台灣人 rip

照打

老閃唔認同

老衲-大撚晒

老鳳反對

支持打人既，但唔該識得分大陸同台灣口音先好打

其實我估計最尾疫情嚴重咗，又唔封關，只要有咳講講東話又唔正，又俾唔出證據係香港人，就會俾人私了

台灣人同支那種口音完全唔同。台灣人較糯，好好聽；支那人就完全係生番聲

老P部分認同

拳打腳踢係基本 將全部推落深圳河

捲脷音 見一個 吐一啖口水

你素不素把歹丸郎凍塑膠欸

買大陸股輸左幾多？

腥講仁冰會呢

-0-0

唔鼓勵，應該用英文，警犬亦然